Ios10.3.1苦主 求降ios方法

本來用ios9 成日睇唔到人地表情符號
所以先升上去 一升上去成部機廢左
打機 lag到痴線 怪物彈珠都lag 有冇搞錯呀
睇連登碌po 都可以起格失真
Apple係咪咁傻撚上腦

Iphone6 10.3好順喎

iphone 6splus 10.3.1
lag得好嚴重...
原來我以為我手機硬件有問題去apple換一部
點知一樣問題......

同你同一款同一版本

正常 乜事都冇

iPhone 7 都有呢個情況

有冇教學 我講聽裝iPSW 可以降
但係因為apple認證關閉舊版本，就算降到都用唔到app store

會唔會呀 我有好多fd都升左叫哂救命
正常睇fb wtap 唔會有事
但一打機 好明顯同之前版本完全唔同

一齊玩怪彈啦

依家lag到冇心情玩

Purplerestore can help u

你嗰陣係插電腦iTunes升定直接喺電話升？

backup 洗機

邊有得降

都有試過 一開始電話 之後屋企回復 之後再去apple果邊回復
都唔得 就換機